其實肥絲大隻係咪admin 啲人呢？

每隔一陣子就有呢類人出現，成為眾矢之的
會唔會為左熱鬧啲，請人返黎覆comments

我覺得係一大班人係度扮肥婆

條友覆得好撚快

一係AI覆，一係一大班人覆

同以前牛腩3號簡直一撚樣

我覺得係同連仔有關係
初初開果陣又整啲肥婆icon，連仔又幫佢上架